欣師覺得冇5*嘅同學都係雜質

我得4咋 欣師當咗我係雜質

咁講野

中文攞3
人生5**

我都覺我係雜質
雜在補過欣師

點算好
依家覺得自己係零

狗眼看人低

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin